大家請不要買雞蛋

大家請不要買雞蛋,近日有示威者以雞蛋作武器攻擊警處,所有買雞蛋人士將被告藏有攻擊性武器

推